由69開始日日都又落雨又黑雲 但依加終於見到啲曙光

由星期日開始 成香港天氣同氣氛都好差 直到尋晚返屋企 見到出彩虹 我知開始轉勢喇
香港加油

劣影勿屌

Nice

場仗未完，大家要出力呀！！！

反送中懶人包（幫手一齊宣傳）

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：金鐘立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（暫未有時間，要留意民陣fb最新安排）

緊急!转发出去就能救亲友!救香港!
转發摯愛十名亲友 不要搞亂香港 支持請簽名

保民生!反修例 !
愛中國!反送中 !

欲希望穫取最新資訊
可支持 保民生抗修例大聯盟 官方page